狗狗淨係咬我老婆，點算好...

岩岩領養咗隻唐狗，6個月大，唔知係唔係出緊牙，成日咬拖鞋同手手腳腳，初初都細細力忍到，但呢排越黎越大力，有時叫極都唔會停...
特別係我老婆換咗衫準備出街，一定咬佢啲衫，可以點樣教佢唔好咬人，好痛...

比錢搵人教

你老婆平時肯定會打狗

Lm 等睇打狗圖

搵Eric Ko

唔會啦，我地兩個都冇打過佢，錫佢都黎唔切，最多都係no佢

咁你俾佢咬埋一份 咪唔係淨係咬你老婆囉

咬得嬲嬲地煮左佢黎食

咬返佢

比老立加送

youtube - eric ko 練狗術師
學下教佢先 教唔掂就請專家教
半歲要把握時間教

因為有陌生男人的氣味

Chhhh👆🏻

你要擋係佢前面
話佢知依個人唔準咬
仲要指住佢，咻佢

臭仔咁臭就會大家好。

突破盲腸

一咬咪拎條藤條fit落去囉
好似以前教仔咁呀
咁都要教

咮

綠帽師

唔好用手同佢玩，攞玩具同佢玩
一咬手無論大力細力都no佢
直到佢唔咬先再用手逗佢

其實係

打鳩佢

狗仔每日都需要啃咬時間 for佢磨牙/消耗體力 買啲大骨俾佢咬 引導反佢就ok
利申 以前做過訓練

我俾我隻貓咬的話，我就會扮喊，咁佢就即刻唔咬，個樣仲好內疚咁定定地格
唔知狗得唔得

Shu !